Ik nam mijn laarzen en verliet op de hopeloze manier.
Ik keek een keer om maar te zorgen dat plotseling een inkijkje in het vreselijke diepte zou kunnen oplossen, maar daarna hield mijn ogen vandaan.
Ik wist heel goed de richting en afstand van de Graaf's raam en gemaakt voor zo goed als ik kon, gezien de mogelijkheden.
Ik voelde me niet duizelig- ik veronderstel ik was te enthousiast - en de tijd leek belachelijk korte till vond ik mezelf staande op de dorpel en probeert op te wekken de sjerp.
Ik was gevuld met opwinding, toen ik bukte en gleed voeten vooral door het raam naar binnen.
